點解戴祖儀 歌路又難聽 把聲又唔掂

點解 咁都可以係勁歌都拎冠軍歌？
真係香港無晒歌手？

其實啲冠軍歌點決定

其實佢幾靚

對腳

見到你講, 唔知邊個黎search下
ok啊都, 好唔掂咩?
不過香港又真係無晒歌手
唔好期望一行出黎就係eason, 張敬軒, 容祖兒果啲級數
根本無可能一出黎就無可挑剔

上